<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Software on Brewing Cats</title>
    <link>https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/</link>
    <description>Recent content in Software on Brewing Cats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 02 May 2020 18:51:21 -0700</lastBuildDate><atom:link href="https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Creador de Pol칤gonos</title>
      <link>https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/polygonmaker/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Dec 2020 18:13:15 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/polygonmaker/</guid>
      <description>En este art칤culo encontrar치s que puedes dibujar pol칤gonos sobre la imagen de tu elecci칩n. Lo anterior tiene varias utilidades, en nuestro caso nos ha servido para obtener las coordenadas de los v칠rtices para usarlas en visualizaciones de Tableau. Con las coordenadas de los vertices podemos dibujar pol칤gonos sobre imagenes en Tableau con el prop칩sito de crear zonas o 치reas que pueden ser correlacionadas de distintas formas. Este art칤culo muestra un ejemplo del uso de pol칤gonos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Extractor de C칩digo de Tableau Share</title>
      <link>https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/tableauparser/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Aug 2020 17:05:47 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/tableauparser/</guid>
      <description>Anteriormente creamos un shortcode para embeber Vizzes de Tableau en sitios web basados en el Framework de Hugo, el uso de este es bastante simple y conveniente, sin embargo para poder hacer uso de el necesitamos saber de antemano ciertos campos que extraemos manualmente del c칩digo para compartir que nos da Tableau. Abajo los pasos para obtener este c칩digo
A침adiendo el ShortCode a tu Sitio Basado en Hugo Para agregar soporte para embeber vizzes de Tableau sencillamente copia nuestro shortcode en el siguiente directorio dentro de tu sitio /layouts/shortcodes/tableau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instaparser</title>
      <link>https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/instaparser/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Aug 2020 21:13:41 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/instaparser/</guid>
      <description>Note: Este contenido es obsoleto y lo hemos dejado como nota de referencia
Sencilla utilidad para obtener ids the fotos de Instagram. Permite embeber fotos de Instagram en nuestra p치gina web la cu치l puede ser a su vez embebida en otros lugares (como Vizzes de Tableau 游땔 )
Instrucciones:
Copie el URL de una foto de Instagram e ingr칠selo en el campo de abajo Podr치 ver el fragmento que identifica la foto que puede ser usado con nuestro sitio especial de Instagram , puede agregar el siguiente fragmento a la URL ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuevo Jam Stack</title>
      <link>https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/new-jam-stack/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 17:24:32 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/new-jam-stack/</guid>
      <description>La versi칩n anterior de brewingcats.com se construy칩 sobre un diferente JAM Stack , y en particular en un diferente Generador de Sitio Est치tico . Construir brewingcats.com sobre Gatsby nos permiti칩 adquirir bastante experiencia y nos dej칩 hacer uso de nuestro conocimiento en React para aplicarlo al sitio. React es parte central de la estructura del sitio, adem치s tuvimos la oportunidad de aprender el sistema de querying de GraphQL para llevar a cabo operaciones b치sicas</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Botw Signs</title>
      <link>https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/botwsign/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Jan 2000 19:30:13 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://brewingcats.com/es/posts/projects/software/botwsign/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
